斯里蘭卡6教堂酒店連環爆炸 逾160人死360傷

Source:

爆炸後教堂內多人倒地受傷，現場一片頹垣敗瓦。網圖
斯里蘭卡至少3間教堂及3間酒店，在當地早上先後發生爆炸，死亡人數增加至超過160人死逾360傷。暫未有組織或個人宣稱對爆炸負責。

當地警方指，共有6處點爆炸，包括3間教堂及3間酒店 ,其中一間爆炸的教堂位於首都科倫坡，另一間位於科倫坡以北，造成至少50人死逾200人受傷。消息指爆炸時，教堂正進行復活節彌撒，傷者中包括有遊客。網上的相片顯示教堂內多人倒地受傷，現場一片頹垣敗瓦。

印度媒體報道，爆炸發生後，斯里蘭卡政府軍部署了200名士兵。斯里蘭卡總理維克勒馬辛哈召開緊急會議，機場亦暫時關閉。

中國駐斯里蘭卡使館已經啟動應急機制，正在核實是否有中國公民在爆炸中傷亡，並提醒在斯中國公民注意人身安全。

建立時間：13:01
更新時間：14:34

教堂內多人受傷。網圖

其中一間教堂爆炸後警方封鎖現場。AP

穆斯林殺耶教徒 --> 冇人理

十字軍東征

child登仔識撚分咩

咁似個套 孟買酒店嘅？

斯里蘭卡關我咩事？
正常又唔會去依d地方

3 教堂 3酒店

共 6 單嘢

阿拉哈瓜

左膠有咩睇法

【斯里蘭卡爆炸案】本港2旅行團共22人全部安全
Source:

屌 尋日先睇完孟買酒店 又有啲類似嘅嘢

【不斷更新●復活節襲擊】斯里蘭卡6酒店教堂連環爆炸 至少138死逾400人傷
Source:

咁你想點理法先?

好似蛔教細路死亡咁大肆報道

十成九係穆斯林做，支那唯一嘅德政就係鎮壓佢地

清真寺屠殺→世界震驚
教堂恐怖襲擊→無人理
唔通穆斯林嘅命係寶貴啲

炸人個啲回教係中東個班喎 中國景內個啲冇搞人只係比中共整死

之前睇新聞, 有維族人 去左中東加入ISIS 打聖戰

維族人 發唔惡, 就是中共鎮住佢地

同埋你睇下歷史

在清末時期,, 民國時期
西北既 回族人已經成日屠殺漢人

穆斯林無一個是無辜的

你意思係要畀機會佢地搞人?

咁係因為支那啲蛔未夠多啫